%@Titre: Groupement 2 -- 2001
\par Le plan est muni d'un repère orthonormal $(O;I;J)$. L'unité de
longueur est le centimètre.
\begin{myenumerate}
\item Placer les points $A(2;1)$, $B(5;5)$ et $C(6;2)$.
\item Donner les coordonnées du vecteur $\vecteur{AB}$.
\item Calculer la distance $AB$.
\item Placer le point $D$ tel que $ABCD$ soit un parallélogramme.
\item Donner sans justifier les coordonnées du point $D$.
\item Calculer les coordonnées du centre de symétrie $W$ du
  parallélogramme $ABCD$.
\end{myenumerate}